濕疹想做ige 邊度做最平最好

唉濕疹搞到我就黎人都癲 晚晚訓2個鐘就起身r

台灣

買旅遊保險，睇完醫生做檢查，攞足單據，叫醫生寫推薦你做檢查，要寫埋診斷書

過去做完claim返錢順便玩幾日充電

申利，我一向都係咁做，檢查就去外國做，玩幾日

如果香港做呢

旅遊保險包檢查㗎咩想知係邊間公司 有啲興趣

中銀，恒生都試過

你過去外國，唔係去做檢查，係你在當地唔舒服，睇醫生，醫生叫你做檢查🤣🤣